有冇清可以帶媽咪麵過大海玩兩鋪大細.....

媽咪麵已經走投無路啦

有邊間賭場好賭D

自己帶兩皮既現金過去會唔會有危險....

買對家今次肥肥啦

搵埋馬化雲一個賭大一個賭細

我25 歲人都未入過賭場

仆街
賭場好似20先入得?

21
你未夠？

未呀屌

未夠21歲有咁多錢，你就好啦，想當年我21歲，戶口唔過2000蚊

都話GRANT LOAN

繼續開熊啦好嘛

唉 唔玩啦屌
收山收山

咪啊 我親戚過大海賭 輸曬身家仲要攞曬佢女啲嫁妝去當 四圍問人借錢
佢唔係啲成日賭嘅人

麵哥20歲未夠就榮升四大燈神

快d再借grant load all in 700牛翻身

我都味夠20

收山啦唉

唔好再引我 認輸啦

又話手指都斬左兩隻，而家去澳門？

收山啦唉
唔知幾號師兄

再見啦

認真，一早止蝕停幾日，我相信你已經搵番哂

太心急唉

以為差萬幾回到本就又失去左理志

點知即刻連升

認真。收手啦，麵哥

個日倒跌賺番唔走係令你輸哂嘅原因

算啦，來日方長唔驚搵唔返嘅

唉 真係收手啦
下星期媽咪麵唔會再出現係財經台

通常飲杯野飲就走
睇下D阿叔玩好好睇

你仲未輸嫁，大牛市黎緊喇

真係

個日真係應該走再慢慢部署

媽咪麵成日都係咁 又貪心 又心急

醒場好野俾你拉 史浩克04[0/-0.5]

唔啦
其實媽咪麵不嬲都係穩打派
係最近傻撚左 唉
都係等爆左煲先再黎過啦

學下沈大師一股不留啦

玩得耐你就知點玩，不過冇閒錢就唔好玩動物啦

試過坐住輸4皮QQ牛，真係瞓唔著，好彩兩日後業績後爆上倒賺8皮，不過以後唔敢玩咁大啦

唉 我都係靜靜地玩下虛擬盤啦呢排
唔知點解呢幾日輸到好冇信心 冇哂方向感

ALL IN左宜家咪可以食放題

其實呢個世界咩都係講運 只要輸一次就應該停一排

我又去

買對家

四神涯聚搞鳩何生

超，我就好撚懷疑啦！
賭極都仲有

既然係白龍王啦
貼埋倉圖啦唉

呢張本來班仆街串尻我呃尻佢地個陣就想貼
後尾唸唸下點解要理尻佢地就冇貼
所以係星期五上就影落
下就仲升左

隻call新年個陣買落
一放業績冇左七成
放唔落手

隻388之前賺成3000 差兩蚊到價又冇放

恆指唉屌 唔想講了

放心啦我地賺咪得，我7皮過夜牛

做乜鳩嘢，你輸得果一萬幾千原來，成撚日走上嚟鳩叫

[member] 其實咩係出入位 我唔係幾明 你之前話輪最蝕係方向》波幅〉溢價 波幅同溢價我都開始明 但方向都係唔明點蝕[member]

高揸低沽

30200個下穿左架

以為會黃河缺提 一發不可收拾

等下等下等到收市前十分鐘
點知冇人接貨